想買1080p 27吋 144hz mon

暫時睇岩ASUS VG278Q
想搵啲薄框
筆直3000 Display card用緊1066

我都睇緊 G2790PX

搭單問32"

Xg2402

睇第隻牌子啦，牙石qc 垃撚圾

ps 壞過3隻

有無話邊隻牌子好啲
用緊三星24吋覺得幾好

三星，benq

Dell點睇

Dell一定最好 淨係個保養已經100分

u2718q集體中伏

你樣衰姐, 我隻VG278HE 2013用到依家都仲好地地

咪撚買Asus mon 垃圾售後服務

S2417DG
1440p+165hz+g-sync
利申用家